其實我地已經搵到贏嘅方法

搞元朗，搞元朗同搞元朗。
好重要，所以要講3次。

721同727已經令官黑勾結嘅事浮咗上面。
官。商。鄉。黑當中千絲萬縷嘅利益，竟然同當年徐步高查劉皇發嘅案件息息相關，案件嘅疑點更加令人心寒；警察縱容鄉黑無差別襲擊香港市民，證實香港警匪片原來係紀錄片：兵就係賊，賊就係兵；警方第一次對遊行發出反對通知書，更直接反映左真正管治緊香港嘅係六鄉而唔係西環。

而元朗就正正係鄉事會最大嘅核心，入面所牽涉嘅利益關係（官商鄉勾地，黑幫勢力，過百萬嘅陀地費，黃、賭、毒等等）係龐大到我地一般市民大眾難以想像。亦因爲咁佢地呢班活喺社會陰影嘅人，內心咁恐懼我地入元朗遊行。

從722（黑吃黑傳聞）同727（申請不反對通知書）兩日所見，元朗而家已經草木皆兵。我地已經畀左好大嘅心理壓力佢地。我地而家須要做嘅就係擴大佢地嘅心理壓力，打擊元朗經濟，令元朗變做死城，樓價下挫、商戶退租，刺破經濟泡沫，直接打擊鄉紳利益。

所以黎緊嘅8月，我地應該將所有嘅資源擺哂喺元朗。每星期都最少入一次不反對通知書，怖下疑兵之計，人人黑衫黑褲口罩，注意分散站位，個個2個3個咁行街，將和理非嘅力量發揮到最大，令佢地草木皆兵。到時商鋪落閘，人心惶惶，商店無客，樓市成交急跌，鄉黑嘅地一跌價，就係黎明來臨嘅徵兆。

727當日，當大家都知道再有暴力事件發生只會令元朗嘅經濟再下跌，如果佢地再派白衫人出黎打人，就會搞死自己，我地亦會自衛還擊。但佢地唔派人出黎，我地就打游擊，實則虛之，虛則實之，令佢地疑神疑鬼。到時鄉黑利益受損，自然要投降，要比壓力政府解決政治問題。

呢招暫時淨係適用喺元朗，對其他地區未必有用。

一齊為實現煲底互擁而努力

推

【東區法院聲援】
日期：7月31日（星期三）
時間：早上9時半開庭
地點：東區法院（西灣河站行5分鐘就到）

次次搞元朗
D黑社會操撚到熟曬

麻包袋

集思廣益，如果真係有下次一定要計劃詳細啲

麻包

袋

18區
所有嘢重複搞，效果都會減

雖然唔完全認同，但我好樂意入元朗騷擾班鄉黑
屌佢地老母

發夢果日打唔到班鄉黑仲嬲

[緊急]萬一葵芳狗發難 逃生路線

幫手推上前線

支持

呢個方法就係適合和理非

咁中聯辦呢？

同意十八區

咁多人唔認同就唔好繼續推啦
你剩係搞元朗有咩用？我地目標係政府 政府係一切嘅源頭

我地可以搞冧一區，就自然有辦法搞冧第二區

8.5 全民三罷

我覺得有用

幫手推

好想食老婆餅

Push

幫推 文宣戰線

香港民吧成立了 擊退五毛

咩都要試下

推
而家Icac已做緊嘢

同意，但可以照入不反對通知書

冇時間拖兩個星期 明唔撚明阿？

元朗班牛屎佬打完就想算？
一直都等緊人話再入元朗
每次睇到白衫打人個d片，火都黎撚埋！
要令元朗永不翻身！

如果要救前線就黎睇睇
[集思廣益]香城online小地圖app

人未必要入去，但可以照申請不反對通知書

支持呀 元朗係鄉黑官重地 好多利益輸送

發夢記得炮仗坊雞竇同雀館差佬有份

我覺得呢個唔係贏既方法
原因係
1. 元朗鄉黑，官警黑問題，每星期遊行難以解決
2. 可行性低，始終每星期遊一次都唔多掂
反而罷工可以先試
其後就要地下做了

相反地我哋都會

煲大到上國際新民

淨係入紙就夠

721警黑勾結呢個道德光環根本冇好好發揮
依家根本應該重點捉住呢樣野黎講
要發大佢首先停勇武,多衝突場面只會沖淡件事
黎緊運動要主力和理非,高舉反警黑勾結治港!!!

▇▇ 要贏就要影響到全香港 ▇▇

同意

陪審團否決權
push

唔入都照申請遊行
你啲商戶咪個個禮拜唔好做生意囉

煲底見

就係要咁

推 敵疲我擾

和理非，入夜即走就夠

不完全認同，

如果公務員罷工癱瘓政府更有力

有道理，睇嚟元朗係利益輸送中心，應該比金鐘更重要，係兵家必爭之地

兄弟爬山，各有各做

各有各做

點搞？

唔太認同 。
元朗只係支線任務 ，就算畀你火燒村 ，踢爆祠堂又點 ，只係報到鄉黑嘅仇 。點解示威都係要去港島舉行， 又要公務員罷工， 就因為呢件係一個政治事件 ，你要沖要去都係要去政府機構 ，先可以施壓俾政府。
明白嗰班原住民同官員嘅勾結可能好深，但並唔覺得搞兩搞元朗， 就足以令政府跪低。要知道元朗班人咪又係聽何妖講。 而且佢哋攻擊力咁強， 元朗啲狗又唔理。
不過依家乜都要試下 都唔反對嘅

陪審團行使否決權無需理由

日日入紙/隔日入紙

屌！完全認同

多衝突係沖淡返黑警嘅事
唔好有錯覺勇武抗爭唔係指定每個星期日做
思路要清晰，和理非回合仲係好多人會願意出
對準目標申訴！

兵者，詭道也

遊擊？

黑警加人工係好合理既事？

所以日日入紙元朗係和理非嘅回合

打擊元朗經濟，令元朗變做死城，樓價下挫、商戶退租，刺破經濟泡沫，直接打擊鄉紳利益。

鄉紳d錢唔係呢度嚟

我無嘢講

申請不反對通知書，放下風先喇

我和理非行入去可以嗎？

就係和理非先最好

o

你想點搞先？正常遊行係好和平既，有義士留守/進攻只會再減少手足人數，而且搞亂佢咪有藉口佢借黑社會隻手+警察暴力清場。再者，真係有咁易搞到佢咩，你做得幾多次？做一、兩次係無咩影響，打人事件並唔恐怖，恐怖既係警察唔做野，先會搞到居民驚

可以去的遊行集會 我都會去

元朗好正式

淨係入紙，黑衫黑褲口罩行街

南邊圍同白衣人攬頭攬頸黑警底已起

致地政專員：

本人反對下列丁屋申請。

申請人姓名：鄧求財
地政處檔號：DLOYL 374/YLT/2015
申請地段：1222 S.H

申請人姓名：文傑榮
地政處檔號：DLOYL 1247/YLT/99
申請地段：656

申請人姓名：文天維
地政處檔號：DLOYL 482/YLT/2018
申請地段：3079 S.A

申請人姓名：譚綺雯
地政處檔號：DLOYL 2639/YLT/99
申請地段：1169號B分段第3小分段

申請人姓名：黃浚源
地政處檔號：DLOYL 1137/YLT/2014
申請地段：1222 S.G

申請人姓名：林方求
地政處檔號：DLO/YL 697/YLT/2014
申請地段：21 S.B

申請人姓名：莫力風
地政處檔號：DLOYL 586/YLT/2015
申請地段：2523 S.J

申請人姓名：范世豪
地政處檔號：DLOYL 889/YLT/2014
申請地段：1222 S.A

申請人姓名：莫燦威
地政處檔號：DLOYL 584/YLT/2015
申請地段：2523 S.G

申請人姓名：鄧貴發
地政處檔號：DLOYL 890/YLT/2014
申請地段：1222 S.B

申請人姓名：簡順華
地政處檔號：DLOYL 641/YLT/2014
申請地段：1772 S.K, 1775 S.Q

申請人姓名：KAN Michael Bou Wah
地政處檔號：DLOYL 649/YLT/2014
申請地段：1775 S.R

申請人姓名：KAN Dominic Wy Kwok
地政處檔號：DLOYL 650/YLT/2014
申請地段：1775 S.S

申請人姓名：KAN Donovan Wy Hung
地政處檔號：DLOYL 651/YLT/2014
申請地段：1775 S.T

反對理由如下:
1. 本人質疑申請人之原居民身分，其原居民身分存疑。
2. 本人懷疑申請人套丁。
3. 申請人之丁屋申請會導致水浸問題。
4. 申請人之丁屋申請影響景觀。
5. 申請人之丁屋申請影響風水。
6. 申請人之丁屋申請阻塞通道。

為保障私穩，請勿透露反對人的身份予申請人。
最後，希望能安排一次過核實本人以上個案之反對人身份。

反對人
XXX上

聯絡方法:
XXXX XXXX

—————————————

郵寄至：
元朗地政處
新界元朗橋樂坊 2 號
元朗政府合署 9樓
地政專員收

Fax至：
2473 3134

元朗人表示

求互推
[抛磚引玉] 所有連登軍師, 文宣入, (好認真!!)

搵鍾生一次過入哂咁多個星期嘅紙先，唔使真係入，等佢草木皆兵，之後先搵一個星期嚟真

[代出] 推個核彈上黎先 丁權問題 搞搞佢

虛則實之，實則虛之

最好搞到鄉黑唔耐煩 再次無警狀態 創造元朗=葛咸城嘅形象

推文。支持再戰一次元朗！

搞元朗一直都係最好

有道理，出白衫又唔係，出警察又唔係，元朗塊地可以攬炒

佢地忍唔住就會咁

非質疑,但你個ac好鬼下

覺得哩個post幾有用
大家入去睇下推下

[代出] 推個核彈上黎先 丁權問題 搞搞佢

發夢咁對付元朗啲狗點睇

快啲入嚟討論
千祈唔好放蚤入狗宿舍

天時地利

老老柒柒，721之後元朗人自己都唔搞區域罷工罷市，仲係覺得好安全咁照搭港鐵返工，咁你點吹得佢脹?

放班畜牲飛機啱呀
消耗戰

睇個樣啲狗特登以組織非法集結拉鍾
似係想令人以後唔好係元朗搞遊行
樓主講中要害

入紙嗰日咪又係拉哂閘

唔想再有人送頭...

蘊釀到大罷工之前
我覺得機場無得輸
和理非+外國關注

搞其他地方，經過琴日國務院出聲，班警一定拎正牌發晒癲，再入暴動罪
又無一批手足

8月5號罷左工先啦

借位

[緊急]萬一葵芳狗發難 逃生路線

幫手推

官商鄉黑

但鄉黑會比黑警做出更陰濕既野喎 我都幾肯定佢地唔怕殺人
呢個點拆

紙可以照入，人可以到機場

push

即刻變死城

陪審員否決權！
推

每個禮拜都入張團戰申請書

放風話夜晚燒村，都嚇到佢地傻啦

隔日都得

同意元朗係敵人軟肋, 尤其南邊圍,
不過太重兵啦, 打其他分堂先啦....

賓仔賓仔

淨入紙，人唔到

最諷刺係個場運動竟然唔係由元朗區主動發起，係由其他區以反黑名義為理由入元朗購物行街

放多d風先啦

五毛死開

趕緊咩？

元朗太多陰暗面

點解唔係中聯辦

又錄音

學術討論:市民有無得告政府?

呢樣嘢有無得做?

啱啊 唔係呢到先係核心咩

點解成場運動會變左係元朗

六鄉治港

根本果日連架車...都好可能係鄉事派 做鳩 中聯系...
佢地自己鬼打鬼...我地無謂再浪費時間插手

集中時間：
罷工
機場

就已經夠

紙可以照入

各有各做

元朗冇西鐵就走唔到 走去邊都係圍村 太危險

元朗以為係side quest 但呢度可以直接跳去打中聯辦大boss 好能真係好過去金鐘搞地標

還徐步高一個清白

你唔明呀

古惑仔可以著早 等風聲無咁緊就可以返黎

但係義士 一走就係一世

仲有 你搞元朗2次3次
咁入唔入村？？
村入面有好多無辜既人

仲有警黑合作。差佬係後面放彈，黑社會係村入面等你衝入去，2邊一夾 點算？？

淨係入紙，根本唔洗入去

唔好意思，借少少位
---------------
[爸媽系列] 唔可以俾前線得個N95，求裝區。

等佢地無教好訓

好啊！要打打打，原來政治問題，民生問題,全部都不需要理啦!
勇武可以一個打十個，又刀槍不入，所以只需要以暴制暴，直到全部勇武打死曬或坐監為止，到時天下太平了！

歡迎得閒嚟元朗行街
牛屎佬嘅仇始終都要報
黑警鄉紳政府加埋啲利益太龐大

up

真係估唔到

淨係入紙，人可以唔到

屌我已經覺得你失撚晒蕉，呢場運動唔成功就係你條撚樣亂九搞嘢。focus d好唔好，主角係林冥政府呀，元朗單嘢交比ICAC喇，你哋唔好嘥彈藥！！！

以後佢地見到黑衫都驚

唔好再打飛機咩就黎贏 搵到方法
40幾個手足比人告暴動呀屌

淨係入紙

推 個個星期入去全黑打扮食糖水

入左紙，冇黑衫佢仲驚

元朗地形吾好 真係吾好害前線

放棄元朗啦，難守易攻，又要得罪多一個敵人黑社會。

元朗等他人建國再清算都唔遲

推元朗

拉一派 打一派

搞元朗做咩 對準政權

樓豬呢個AC 對上開PO係兩年前

自己睇路

急 懷疑五毛新風向係扮勇武引手足死守送頭 求各位手足珍惜自己嘅有用之軀

屯元天呢d咁既地方平時除左住果頭都唔會有人去

入紙就夠

推！

一定要搞

咁你咪入紙囉！
又唔係真係要人，呢個時候仲推埋呢d post！
定你係5毛？

拎著中國旗，旗幟鮮明地反黑社會惡勢力，邊個打就係邊個反中亂港。

要將反中亂港嘅旗幟扣上高官，黑警,黑社會身上！

有人搞就去

收到風有黑幫半夜要燒南邊圍村

入紙

和哥

鄉黑係佢地嘅軟肋

元朗有經濟泡沫??

Yoho一伙幾錢

陪審團行使否決權無需理由！

元朗係唔係已經不適合人類居住？？？

我無嘢講

——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

元朗人支持

搞乜都支持

煲底互擁

點解班鄉黑無罪 我地班義士就有罪！

公眾有冇得入去聽？

真心講返句
千祈唔好親身搞元朗
元朗鄉黑真係唔係連登仔你地玩得起

隨時係中上環仲安全過元朗

“香港需要你“
“我地都係香港人，我願意罷工“
“為了僅餘的自由“，加幅罷工圖
“你幫助過前線嗎？“
“為了香港，我們絕不放棄“
“勝利之路“
“謝謝你，香港人“

好 打游擊

搞還搞 唔該唔好再死守 一定要上要攻

可同步做

今個禮拜去？

再來囉！嚇我唔到嫁

鄉黑最大收入來源，除土地買賣，應該就係藥房、舖租、黃、賭、毒、紅油⋯⋯

每個週末，大家三五成群事先張揚入元朗行街shopping，喺商舖櫥窗駐足觀賞，自發向旅客發出元朗旅遊警示，如果可以引嚟白衣人就更好，商舖都會提早關門，維持一兩個月，相信旅客會由擔心安全變成轉去其他地區購物，咁啲藥房呀，租金收入呀相會好快有壓力。（呢個方法適用於各個重點遊客區，最好就每次都引到警察放催淚彈就即走，每次都上哂外國報紙，到時旅遊發展局想救都難）

元朗好多走地雞、鳳樓，相信係由黑幫經營，亦好大可能同警察勾結，而走地雞好多都係違反逗留條件，咁如果去元朗行街，見到懷疑有人違反逗留條件喺條街道搵客，應該要發揮警民合作，通知警方掃黃。

賭毒同紅油都唔熟，睇下可以點搞。

應該要定立4、5個進攻點
對面係邊到放重兵，就轉移陣地

太理想

全個元朗嘅鋪主只會屌柒我地

係香港搞抗爭？ok 前提唔好搞到我

驚條春咩 大老完全迷失方向咁 偏遠地方一夾你就仆街啦 集中火力啦
想拉多40個手足？

有好多人不齒黑社會，我地應該用呢點，同埋多橋，有得高空戰術，兩個星期入一次元朗就得

不過記住幫士比車錢！！！！！

貴 唔代表有泡沫 再者有錢老跟本唔會買元朗 你大花氣力搞完 人地權貴係後面笑9你冇常識咋

推下星期日post 好過啦

我唔係p牌仔
但講真 攪元朗真心有極大危險性
如果元朗班黑社會係有攪毒檔
最後攪到d 毒檔收皮，d 道友無毒吸就會痴哂線同你搏命

到時就唔係催淚彈，變左愛滋針

但其實唔會有虛
次次都會係實
因為勇武手足次次都會落場

元朗我無去到最後。。。。不過商戶開唔到門。。。爽

點都好
咪撚再硬攻西環

如果佢哋冷處理呢？

我贊成，如果搞一次就放過佢哋實在太便宜佢哋

巴打同我睇法一致

香港人好善忙 襯元朗件事未淡 上次小勝都唔知談唔談得上，班白衣狗仲係到慶祝

推
唔洗次次都硬碰硬
搞到佢地人心惶惶就夠
又唔洗勇武成日以身犯險

警黑勾結已經踩左大部分香港人既底線

可能好過搞地鐵
有持續性，有睇721 既市民都唔反感

屌
依個支線仲難過主線
好似二周目挑戰咁
應該三百萬人上街逼使淋病撤回逃犯條例仲簡單過鄉黑收皮
仲有中聯辦隱藏Boss南亞死神

再申請元朗反對書